6年情盡！阿蘇哭別巴塞隊友

蘇亞雷斯在加盟馬德里體育會前，周三最後一次踏足巴塞隆拿訓練場，跟隊友說再見，感動得流下男兒淚。

據西班牙傳媒報道，蘇亞雷斯（Luis Suarez）周三返回巴塞隆拿訓練場，跟一眾合作6年的隊友說再見。「阿蘇」駕車離開時，更被發現用手臂抹眼淚，明顯非常不捨。 由於巴塞跟蘇亞雷斯商討解約時，表明不希望這名33歲烏拉圭國腳免費加盟馬德里體育會，馬體會為簽入心頭好，決定付出400萬歐元轉會費，據報他將與「床單兵團」簽約2年。

阿蘇2014年以8230萬歐元轉會費，從利物浦加盟巴塞，多年來上陣283場攻入198球，成為球會史上入球王第3位。不過，巴塞經過上季慘淡球季後，今年引入新帥朗奴高文重組，阿蘇立即遭放棄。

咁就叫哭別

蘇亞雷斯哭別紅軍

哭別英超冠軍😢

下轉返嚟作客咪射爆你個龍

入馬體會打死你班疤狗

牙蘇

佢拍沙皮狗？

沙皮狗回晒塘

人情味

蘇亞雷斯係幾有

倒戈射撚死疤狗啦

More than a club

佢鍾意人肉味

屌你老母 買so9 就比錢 買拖雷拉就loan

蘇亞雷斯嘅行為，將會令你响巴塞嘅地位變為零

唔同級數

巴塞賣哂d人但係唔買人係想點

巴塞都幾撚cheap
明明自己打個電話話唔要人 要解約
解撚完 馬體會簽佢 又要人地比轉會費
人情味

皇馬先冇人情味
得一個開記者會
有人情味就應該係法庭到解決

咬狗 : 嗚... 果400M係我簽字費到扣

有冇歡送儀式？

只值400萬既Condom

法庭歡送儀式？

窮到唔賣人就冇錢買人

有

謝拉特係幾型

記住弟時對疤狗
怒炒佢地

古天樂

疤600m清走爭勝心爆棚射手
死留2億散步帝

由於巴塞跟蘇亞雷斯商討解約時，表明不希望這名33歲烏拉圭國腳免費加盟馬德里體育會

關你撚事咩，留係度白逗佢人工啦

佢拍DC對面後衛都幾難有命挨到完場

點解唔賣美斯？

罪魁禍首

仲好講，要不是謝4

收到風阿蘇去神戶勝利船

邊度型，不知廉恥就有佢份
當年英超可以咬到咁緊完全係蘇亞雷斯功勞
缺賽五場兩場打中下游可以失分
之後上返場完全係靠佢場場屈機屈到利記有機會贏英超
點知擰轉頭牙隊長跣腳最尾再整個3比3
利記防守咁垃圾，謝拉特呢位當年踢防中嘅人點都要孭起責任

唔係謝4條冚家剷駛撚哭別

拍住哥斯達
應該幾正

呢到d人好好咬
以後無得再咬啦

倒戈射鳩死巴塞

特登做場大龍鳳過去宜家俾人當condom

抵啦，拒絕雲爺爺

馬體會

仲哥斯達
係都Joao Felix啦

人哋嗰年13g14a入埋EPL team of the year
俾你講到垃圾咁
淨個識jer住佢跣腳
根本冇佢嘅話未到跣腳嗰場已經冇得爭